OT收錢算唔算濫收人工？

點解加班要收錢？仲要收double? 老板唔

畀又屌鳩人小氣？

OT 我有冇權選擇唔撚返先？

咪撚偷換概念啦屌你老母 膠都廢事比畀

合約份糧只包入面既工時